有冇人放屁好撚臭？

臭到自己都有啲頂唔順
但痾屎又正正常常
有冇方法改善下

放屁唔臭你先上黎開post啦

但臭撚到仆街喎

切左大小腸。
食完通胃即屙番出來

飲食清D啦ching

飲食均衡啦有菜有肉 返工自己帶飯

係咪成日胃痛肚痛

食少啲肉 我鳩up

勁臭
但食益生菌有d 用

食完痾屎係咪都順啲？

一時時

都有d 幫助
同埋屙既屎都無咁臭
可以試下

食多d菜同生果就唔會臭

我就係已經都食幾多菜 每晚都食生果
但好似越食越臭咁